政府唔知道點解新城市我地咁成功

鐵欄只是個虛假的安全感

yup,防線除左用黎擋車 冇咩幾可有用

鐵馬小組要轉型

一個近身拉隻狗狗埋黎

但3角鐵馬車係少數對狗有實質威脅既攻勢

三角馬係用來衝唔係用來守架...

但好多時未衝到都

屌沙田班勇武係新手，淨係識索死d馬，進退維谷
下次有金鐘撚一齊教佢地就勁好多

其實可能係因為狗狗高層有意派雜牌CID, 4人一組, 當佢地condom同人混戰, 比人圍揼, 搏有狗入浩園, 之後民意大翻盤, 以保佢地加林奠四人幫既權位. 如果佢地真有心圍捕, 只要派畜龍full team, 隊型完整, 咁.. 真係唔知點了..

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

入黎幫手整文宣，和理非全面反攻林鄭政府

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

主要係佢地唔識路

Clear and present danger 前美國特工編劇，電影列為 FBI 同 CIA 教材，是否似曾相識同，新城市好似呢？

商場入面問心講 成班人肉標靶 邊洗識路

721見 香港人加油！

push

機動性唔高，而且會引黎警方重點關注，要考慮敵方指揮模式。佢地會優先消滅/控制/圍堵最有威脅既對象。

當全員Be water，敵方指揮未必可以跟得上我地變陣速度

其實係因為本身好少進攻/攻擊
次次都係set防線/鐵馬守住
等啲狗壓過黎就俾狗打走/打退
新城市果次係啲狗衝到入黎又走漏一兩隻
走頭無路先掉野阻佢地前進
同埋落單時圍毆

其實路障都係用嚟欄車多
狗識四圍走

唔係好似啲狗守71嗰種規模嘅水馬,都唔會預路障檔到狗

只不過係啲警察有躁狂症
長跑冠軍衝到終點 突入人群

而家causeway bat冇晒鐵欄 如果金鐘冇埋 721會點

認同，鐵馬反而有點同 be water 背道而馳
如果我地有一日有需要，又夠膽用三角馬衝對家防線又唔同講法

有d人砌下鐵馬唔好咩？
得部份人打狗唔好咩？
而家除左打狗仲有咩好做？
你話你班差佬係咪蠢撚過豬？

其實我地既目的唔係打狗
但同意可配合主線用呢個戰術

好多人根本唔熟點用 可攻可守 網上班人見唔到有效用馬就屌鐵馬廢 睇下旺角同韓農其實已經差好遠

我地流動佢地佈唔到防，無order就亂，一亂就想衝，只要721我地保持流動佢地佈唔到防就會亂，亂就有一兩隻衝出黎

唔係話目的係打狗
而係冇據點可以守反而激發市民自衛決心

推

人數

佢地派十人少隊黎送頭 o撚左咀

同埋佢地無得放彈

我無嘢港

但係如果玩鎖場就攬炒

lee sin kick

現代足球戰術，機動力速度大於一切

外國示威都唔用鐵欄
不過成日見燒車太同雞尾酒

aggerrrrrrr

雖然每次見到張圖都想喊，但都要貼
係有人用鐵馬㗎
只不過唔夠多人，一二百人好似佢咁推已經完全係另一回事

3個倒三角 十幾個人已經衝得散啲盾 但啲人索死哂啲馬 又棄馬

老實講只有唔開槍既情況先有用

金鐘一早都冇左

true

佢地有心做到有狗比人圍毆比cctvb播
入浩園就未必 不過實想做弱者

屌講完都覺得成句野好反智
邊個度橋啊 成身full gear都想扮弱者

佢哋而家咪知

係咪應該唔撚用鐵馬陣
反正你一跑走放棄個鐵馬其實又冇用

on9, 黑警放水比你打咋
你以為我哋真係好L勁

前線其實可以做電兔角色俾和理非入室內等？

咁究竟係鐵馬冇用 定唔夠人推 定唔夠人識用

綁起示眾

攻防戰有用 由其有衝擊點
攻用黎推狗
防就差啲 擋到近身攻擊 擋唔到煙
打遊擊嗰陣 要識得放棄
冇衝擊點拎住啲鐵馬都冇撚用

有三十幾個唔係新城市入面捉

雖然都唔算成功架喇
但勝在圍到落單狗
呢點好重要

你都真係On撚9 以往你知唔知幾多次狗隻俾人海隔開左 要不是威者克制 100隻狗都唔夠死啊 今次大家還擊係因為出師有名

你有一二百人推 就唔係射水射催淚彈
希望今次真 進化到be water

點解會話啲馬無用明明佢係攻守兼備又平民既物品

無左馬啲速龍可以全速跑埋黎扑你，有馬就焗佢跨過/清左馬/兜路先過到黎扑你，拖下時間都好呀

馬無錯係好重要 但第二三排既手足都好重要好多次俾人一噴就散 前排手足想推返轉頭 但根本無人back up

團結就是力量

建議新城市商場內用鐵馬

71嗰啲係防撞欄一個成30-40kg㗎
底係平身同地下摩擦力好大衝條毛
守又冇乜用 最多頂一陣

反送中運動發展到今日，對抗爭者而言尚算成功，但為免中途夭折，有幾點我們必須留意。
1．團結很重要
2．免費是最貴的。抗爭有價，課金支持同路人是必須的。
3．運動需要遊走於可控制與不可以控制之間。即係行動可以難以預計 但升級必須有序。抗爭者難以預計的行動會施加壓力俾政府同警察，但升級則需要保持在控制之內，以保持「抗爭升級是政府逼出來的」的形象
4．針對警隊、新城市的行動可以繼續，但必須帶出是政府莫視民意的結果
5．連儂牆、長輩圖好有用，可以將淺藍人士拉過來
6．假普選只會帶黎真獨立，各位要有攬炒的準備

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

打游擊

估唔到連登仔戰鬥力咁强勁

我知我出聲叫人唔好用暴力實鬧9我

但我真的唔想你地犠牲前途

香港唔值得你地咁做

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

金鐘撚咪又係咁
好多都係金鐘沙田出哂

點解畀狗拉咗40幾個義士都叫成功？

你有三千果陣佢30人就係個笑話

呢招係平時班防暴狗啲戰術嚟

觀乎多次戰事 鐵馬陣都只係路障用途

唔用碎石改用memo紙會好好多

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

你嚟將軍澳
我教你玩巷戰

其實有防線根本對人多果邊不利
衝突集中哂條線度
淨係條線果邊既人先做到野
其他人喺後面企

沙田因為無線
人多可以圍佢
佢地人都係咁多但接觸面大左
我地果邊多啲人做到野
仲要玩埋樓上都可以做野

所以無左防線佢地仲驚過我地

你係咪識架因地取材有乜用乜，拎唔到黎衝咪拎黎守囉咁簡單
要幾戇鳩先講得出話無用/同真正be water背道而馳，乜都唔築既話比人拉同比人打爆頭既唔會係呢個人數
沙田十字路口清場個陣，啲狗係正你前面，但你前面乜都無，又退唔到，有無諗過第一排既巴打係咩心情
頂一陣唔係時間咪玩啦

勇武又咪係同一班人

係黑警特登送人頭
一開波得2隊人20人
後尾派左成支軍隊入黎

沙田 /新城市有排玩

唔知佢低估班市民唔敢反抗定真係想送人去死
你見無防暴比人打傷

有冷氣

死返夠烈士人數我先care
1個半個 who fucking cares

我咪就係第一排囉清埸嗰時好快就比人衝到
起嘅時候用左幾多時間人力呀唔係話冇用
而係話付出同結果唔成正比呀
你先有冇上過最前呀

PUSH

做咩笑人新手
人地成功打狗wor ching

發夢你就發夢啦

個夢好真 sorry

愈來愈少依啲鐵馬
得返路邊啲欄又短又難推

班狗真係唔識打游擊架

黑警玩商場戰一定要人數壓制, 小隊形式只會俾群眾圍摳

班狗最叻就係組戰陣
戰陣最講究紀律同服從
玩陣型對撞係無得打
新城市無陣就係贏既地方
尤其新城市室內環境同電梯更加令班狗都無得組陣

真心好撚重

立體戰場

唔肯攻 哂鳩氣

CP 講過沙田部署左成2500 人 如果果日真係包圍再慢慢攻 果日會全滅

假啦
局嚟，無論係咪啲狗主動捉蟲定有心推前線去死
新城市個形勢本身的確係對啲狗不利
完全唔明點解會主動入去俾人包
喺出面根本冇可能噉佈防
已經好鬼
仲要有啲on9幾丁友甚至單拖衝出嚟
其實真係唔係我地個策略好

同一班人黎

打狗果班係新手來架
逼出來架

追上電梯果件智障
睇幾多次笑幾多次

好多時得一次set
做唔到"陣"個效果

包圍晒 守晒所有出入口 唔派一個人攻 圍你一個鐘 不停廣播 結果都會全滅
結論 沙田係一個局

睇佢地咁唔跟隊形就知佢地一係個人主義，一係俾人推去死

本來警察就人數少，從來都唔夠人多嘅示威者打，只不過係示威者真衝擊係少數人而且留手，

但新城市呢次警察係用屠殺群眾咁嘅勢去圍剿去毆打幾百人,你估你有機關槍掃射咩，

我睇片見到初頭啲年輕人係驚怒，吼叫之後就衝哂出去砌！

我估如果警察開槍，啲人嘅反應一定係衝過去殺死佢哋！（唔係講笑！係人都睇到呢啲抗爭者係堅有道德勇氣，唔係低賤藍屍黑警可比）

果日對家係特登放咁少人入商場，原因係咩大家都知

Shield better

發乜撚夢
１ 元朗呢？
２ 上上上頭落左order差佬唔開得槍呀（遲下唔知）

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

1.元朗係鄉紳 ，借問聲除左鄉黑之外，有咩咩民生議題要入去糾正？再者暫時大家都係想留力721
2.好老實 雙方都等緊出人命

好明顯果班係棄捽嚟
拎嚟做肉盾

真多藉口

辛苦你了，等你一個撐起成個元朗

最成功最夠薑嗰班比你話新手

我發覺班友都企到超密 限制自己走位

果日好多路過嘅平民幫手遠攻

真正 be water

721見

只係單純既唔夠警力

其實hit and run就係最好嘅戰術

佢可能覺得未夠裝

主要係出唔倒催淚彈，同上唔倒另一層亂打人，因為真係好多市民

冇錯

班人冇諗過要咁做，係d狗自己搞事引人

沙田勇武有啲將兩層鐵馬疊起索死晒

利申電視見到

要裝碌？🤔

廁所泵+繩

其實新城市一役仲有高空後防
樓上全部自己友
啲防暴衝到入泥 高空手足就幫手還拖
啲野周圍飛 狗狗轉陣都要時間

我都見到
一野比黑警拆左

其實我睇直播720上水， 721沙田都有幾隻狗係走散的，721 被打那個睇落fit d, 720上水那個分明柒頭，被人整埋跳舞gif, 話有心推佢出去送死都唔好話冇可能。

如果轉用紮鐵鐵線呢

有地盤佬講過，只要識就ok

有個半自動勾仔，人人都係職安真漢子
但記得戴帽戴面具戴眼罩入地盤，
少一件裝都好危險

你諗下有d人本來行完就走

無啦啦被包圍，俾人拉和告=屋企人會知+俾公司炒+告你唔入都要面對達數年既訴訟壓力

就算商場用盾陣都會比啲示威嘅手足掉鳩佢

克警知唔知道二戰蘇聯點解揪得贏希特拉（天氣因素只係其中一個）##do

歷史討論咋，mon gp狗唔好自作多情

一大堆衝入去另計

呢個世界冇咁多鬼，特別係政府嗰邊

估計真係想大規模包圍，求其拉下鎖下幾個就算
點知條老柴以為自己黃忠上身，衝出嚟柒

事實係冇大規模入去
所以真係佢地先知
個結果就係得啲棄卒出去受死

唔好意思借個位
深圳同香港之間有道可以自由進出既門
但好似好多人都唔知呢件事
分分鐘唔止每日150啦

【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

上次新城市咪樓上啲人幫手掉

結果啲警察根本唔夠手擋

1.武器有限
2.輸高空

咁係使用錯誤/策略上既問題，而唔係有無用既問題啦
你想點付出同結果成正比呀真心想知用人牆擋就最符合你個原則啦試下721乜都唔築，前排走一半呀同你講

人地韓農整三角鐵馬係小隊攻城車咁
我地而家前線巴打扎好左當連環馬
仲要好多時會撤
唔同玩法

防車撞咪即係話撞埋人度就會好撚傷

依家都唔係要攻城，我地冇衝擊目標
我地係和理非非
要衝擊去uwant

咪呃自己
因爲警察無預到你地勇武ja

佢地一冇左催淚彈就限制左佢地

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

我一早喺到屌不過開po沒人理

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

我冇野講

7.21如暴力清場, 政府即死

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推

佢冇得放彈就唔會有機會減低我地既戰鬥力
正正因為係空內 加上近民居

正

邊忽成功
定係政府回應咗五大訴求？

33個和理非拉左，成功？邊忽成功呀，睇過？
成功比人圍呀？五項訴求達到邊項？

唔好再撚用成功去形容任何行動，依家唔係打爛仔交！你冇俾人拉，係你好彩！

一粒TG都陣都散晒
反而散左仲靈活

Be water

咁多人其實只係撞過去都已經ko踩死

旺角打過一次之後好少有速龍落單

係因為好多血拼大媽行黎行去，
所以下次佢鐵馬，你出大媽

走囉鍵盤戰士你話個鐵馬可攻可守
我指正錯誤又有錯
鐵欄身短又重 攻條毛
正因爲身短所以做唔夠空間 守唔住
唔去改變死守嘅方式根本冇用
我哋嘅裝備根本冇辨法去守
唔去解決問題 走去解決提出問題的人

ps 我哋第一排人用肉身頂左唔少啦人牆擋

好重好難撞㗎

人難推不等於車難撞

由佢慢慢拆

你個p牌仔真係膠下膠下咁，仲話企第一排，隨時累全家 係呀好重呀，所以唔要整啦，晒人力晒時間，所以唔好整啦，現場有幾多人全身有full gear可以人牆食棍呀絕大部份得個頭盔

咁最後你有咩高見可以令付出同結果成正比呀？有無個比鐵馬用黎進攻同防守方式先？有咪分享下，大家學下野

同埋609 612 621 701 713 714咁既人流量點迫晒入商場打遊擊戰？沙田呢次已經證明左咁大堆人無通訊係同散沙無乜分別啦，做左咁多次仲出現通訊困難呢個問題，你唔解決左先去諗其他野？

屌你未企過唔好扮晒野啦好心同你講野辛苦過叫現場啲狗解甲歸田同埋唔好係到晒社運cv啦好心

但呢家係冇鐵馬喎柒頭